Honda EK3/4/9 吹水台

有冇渣緊EK3/4/9既巴打入黎吹下水
開翻個Group 車聚下

Ek2 1300cc At 可以join嗎？

Me

welcome of coz. 留tg, 我開tg group

留tg呀巴打

應該係Honda 思域吹水台
點解要指定EK

EK 狗

唔覺得k9車主想同你地d ek34討論

同facebook ek迷有咩分別？？

果D會帶囡車聚
連登仔唔會帶囡(無囡)

不了

巴打渣咩野civic呀?
咁就轉名做civic吹水台啦

Link/form?

入group請填form

唔係civic 比join?
利申ek狗迷

Ek9
利車 單車都冇架

等入

fa1驚俾人笑

又冇改fd2樣

RSX驚俾人笑

又冇改dc5 type r樣

仲未加人既

rsx係civic?

好想入gp討論

D rsx叫自己dc5真係好好笑

人地唔係dc5 咩

改左先比人笑，無料扮4條

都無話邊個😂😂😂

大家覺得揸k9媾唔媾到女

人型k3都重女

希哥係咪有架gk5?

無 得一架車

以為你係GIC Gk5

邊有咁勁 我口講飛車，實際慢碌

我11月應該上gic

我呢架乜都未搞 有排，你揸邊架上

應該gt4 上之前換返cup 2

你上手都唔係輕手改
直接上去啦

得套v3同套鈴，v3仲要難set，未熟個揸法

唔係有落stage 咩

笑之前睇下塊鐵版仔 RSX 都係係叫DC5

除非係DC5 扮DC5R就真係笑

無 呢架係低咪，但無乜改裝

咦 咁係咪有另一架同你呢架差唔多樣？
我有朋友識架差唔多樣有落stage

應該係😂入左grp都有幾部同色大改

btw 上星期渣左轉stage 2 8V RS3
好撚柒快